內媒推播黎智英被捕消息 外交部發言人：沒看報道！

在外交部例行記者會上，發言人趙立堅被問及壹傳媒創辦人黎智英被捕時表示：「我沒看到相關報道。作為原則，中國是法治社會，既然香港國安法已經通過，中央政府支持香港特區政府依法採取行動。」

點解用內媒聽落有啲

中央外交部：嗱，唔關我事㗎，係林鄭自把自為㗎咋

傻鳩比人架空左

牙習攬林奠
林奠攬（炒）你全國
真·命運共同體

點解老闆會唔知班細既搞咩
大忌來

係呀唔知

唔通真係唔係上面落ORDER?
今次係777或者小強唔順氣做?

冇看肺炎

唔知唔緊要，美國照罰你之嘛

林鄭炳強攬炒習囝

明顯同人講自己冇插手香港事務

係囉, 袁爸爸又估中?

睇佢咁應就似係了

塊面一早爛左 已經無扮好耐 依單應該真係香港依邊發版去做

嗱，唔好制裁我呀，單嘢關我咩事

777條7頭轉左風向都未知

睇黎真係林鄭自己
唔係洗白但係真係多撚謝你加速

班細嘅做都管唔到？

唔通你估中咩

咁睇法 中央真係當777 係棄棋咁用

支那： 屌你做乜同我加速

777 係棄棋
但係佢係一隻自己以為有權做乜都得既棋

呢樣真 689見細色唔對都識縮

777以前已經講過官到無求膽自大

吓？
奇怪！

正常人係無可能明白依兩個反社會人格重度病患諗緊乜
咩都為啖氣

唔出奇，搞到林鄭個仔，林鄭好嬲好嬲

貪權咪推到依家呢個局面

武則天當權

有都話無
個畫面咁撚肉酸

咁呢單野即係唔係上邊話事
李大盜自編自導自演

唔通袁公話共產黨唔知情係柒婆自把自為係堅

瀨嘢就話特區政府自己做嘅同佢無關

聽過好似被逼搭沉船咁

算啦，支共扮唔知啫 唔通777真係有咁大權力咩

玩大左衰左咪扮唔知

仲屌緊既時候，condom 算唔算垃圾？？

上司冇責任

俾人割?

唔入你數要個傀儡嚟做乜?

成個黨安委係中聯辦控制，香港咁多特務
記者知、中國網民知，中共會唔知？
我信中聯辦繞過林鄭落order，都唔信中共、中聯辦唔知情
只係「外交部」未有稿去讀啫

會爆？

鬼信你條仆街講既野

變左荷蘭叻

垃撚圾 想推卸責任？

中共嘅我諗冇人會再信冇睇報道? 笑大人個口

Order我落睇黎做乜？我都知啦

完整d
：捉咩黎咩智英丫
：會爆架

割席

你話啦
支共做就R爛面 講咪一樣死口唔認

吓, 佢仲身居其位, 咁都叫棄棋

扮唔知姐
要郁黎智英呢啲人點會唔洗國安落order

成個波一野射左比777

係唔係扮冇所謂

最緊要割尻港共班人先

反正點都好
美國唔會因為唔係中共指使嘅而唔做野

港共高官: 我哋比人制裁中南海先嚟縮？無咁易

真假都出事喇
真。唔知：呢樣就最嚴重，犯左上面大忌，唔聽指示就做野

口交部: 唔關我事架，你問666啦

睇今晚cctv有冇詳細新聞就會知係唔係中共落order

今日都係巴打講
明明轉緊和風
連國防同總外交都和風
點解無嗱嗱搞到咁大穫

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

袁爸爸係唔係講中咗？

國民黨：堅守新聞自由普世價值

出氣

夠膽做又唔夠膽認？？

屌，cctv新聞聯播真係無報

Push

林鄭：仆街又中撚左伏中左圈套

今次唔知有冇戰犯交出黎
8點全世界出曬新聞
外交部中午仲唔知 有冇可能